第196日｜有約250 位手足需要收信

今日繼續無十二人消息,如題

除咗出名嘅被捕人士, 有好多無名手足不停咁付出
希望大家可以用關注47人嘅熱誠關注佢哋

約250人需要收信的手足
🔴正式服刑，有啲唔肯定出未
🟣女手足
🟡未滿16無名手足

🔴#網上起底 陳（32）兩年（要多關心）
🔴#0609金鐘 戴（23）16星期，陳（22）卓（24）20星期（2條褲）
🔴#0612金鐘 庾（32）七個月
🔴#0626警總 岑（25）四年
🔴#0714沙田 梁（24）（多親友）龔（51）四年，李（17）三年四
#0714沙田 杜（22）
#0720荃灣 盧（27）（可超過20年‼️）
#0728上環 簡（24）
🔴#0801天水圍 盧（23）三年二（有支持）
🔴#0805大埔 梁（27）七個月（⚠️要多關心）,陳（22）六個月
🔴#0805大埔 姚（22）🟣郭女（25）九個月
🔴#0811將軍澳 譚（25）五個月，謝（18）更生
🔴#0813機場 賴（19）五年三（⚠️要多關心，無咩朋友），🟣女村長（24）四年三+46個月（約七年，立法會案未判），何（28）五年六（忌談真狗隻）
#0813機場 葉（23）
🔴#0813機場 區（27）六個月（⚠️要多關心💛盡量寫得容易明白）
🔴#0824黃大仙 🟣陳女（21）五個月，梅（19）更生，柯（21）戒毒所（2-12個月）
🔴#0826深水埗 胡（20）八個月（⭐️有嚴重眼疾🥺大家寫字要大啲🙏）
🔴#0831太子 鍾（33）一年（多親友）
🔴#0831銅鑼灣 陳（24）四年
🔴#0902樂富 賈（19）勞教
🔴#0903太子 冼（23）一年
🔴#0904北角 梁（37）三年
🔴#0914淘大 A2劉（30）（有十分誠心的親友支持了）A3陳（34）A4陳（35） 19個月
🔴#0921元朗 張（30）三年四（⚠️要多關心）羅（16）勞教（2條褲）（雖然有親友但實際情況大家心知）
#0921元朗 陳（25）
🔴#0925屯門 湯（18）勞教
🔴#0926天水圍 李（19）更生
🔴#0930葵涌 梁（25）十一個月
⭐️#0930灣仔 廖（17）被送中後返港還押
🔴#1001屯門 馬（23）勞教（2條褲‼️粉嶺文宣罰一萬）
#1005旺角 李（17）（⚠️不足5人旁聽）
🟣🔴#1006石硤尾 李（17）更生
🔴#1006旺角 羅（56）四年
🔴#1006旺角 李（21）八星期
🟡#1007觀塘 15歲仔
🟡🔴#1007屯門 16歲仔 更生
🔴#1008將軍澳 盧（23）林（20）兩年二（2人背景成長經歷困難）
🔴#1011黃埔 鄧（20）伍（20）更生
#1012九龍塘 曾（26）（⚠️要多關心）
🔴#1012旺角 陳（21）六個月（⚠️要多關心）
#1013旺角 謝（30）
#1013觀塘 許（18）

推

🔴#1013將軍澳 姚（23）四年
🔴#1013將軍澳 李（20）更生
🔴#1013葵芳 鄒（54）八個月（⚠️要多關心）
🔴#1013葵芳 林（17）更生
🟡🟣#1013葵芳 陳女（17），曾女（17），15歲妹妹，黃女（18）（黃女背景困難🥺）
🟣🔴#1013牛頭角 李（30）兩個月（⚠️需多關心）
🔴#1014旺角 林（20）三年四（⚠️要多關心）
🔴#1014大埔 陳（17）更生
⭐️#1014旺角 黃（16）被送中後返港還押
#1015大角咀 董（23）丁（17）
🔴#1020旺角 鄺（22）三年二
#1027深水埗 鄭（32)
🟣🔴#1027黃埔 傅（22）八個月
🔴#1027旺角 曾（62）九個月（⚠️要多關心，寫信盡簡單明白）
🔴#1027旺角 陳（17）更生（要多關心）
🔴#1031旺角 黃（38）七個月（⚠️要多關心）3條褲‼️（828深水埗非集）️（20200612旺角非集）（無人送車）
🟣🔴#1031中環 黃（23）七個半月
🔴#1031旺角 李（18）五星期（得2人旁聽）
#11月元朗 李（24）
#1102灣仔 鄭（21）🟣楊（22）丘（24）莫（21）黃（19）
#1102元朗 吳（38）
🟡🔴#1102旺角 14歲更生（⚠️無人送車）
🔴#1102灣仔 王（16）勞教（有朋友）
🔴#1103旺角 陳（31）15個月（無咩朋友）
🔴#1105觀塘 翁（16）更生（⚠️背景要多關心‼️）（⚠️無咩朋友，不足5人送車）
#1106屯門 董（32）（⚠️無咩朋友要多關心️）
🔴#1109將軍澳 陳（58）🟣黃（29）三年八
🔴#1109金鐘 楊（18）更生
🔴#1110旺角 趙（25）28個月，林（16）更生
#1110旺角 諸（33）
🔴#1110屯門 陳（17）兩年八
🟣🔴#1110荃灣 潘（16）更生（⚠️要多關心）
🔴#1110屯門 曾（47）四星期（無咩朋友）
🔴#1111天水圍 高（22）四個半月（⚠️多關心），朱（23）四個月（⚠️多關心），林（17）三個半月
🔴#1111大埔 🟣王女（16）更生
🟣🔴#1111大埔 盧（21）八個月（多親友）
🔴#1111屯門 譚（26）五個月，甄（20）更生
🔴#1111大埔 鄭（20）兩個月
🔴#1111旺角 陶（20）更生（有朋友仔）
#1112中環 傅（25）
#1113上水 劉（17）陳（16）
🔴#1113柴灣 梁（17）勞教
🔴#1113中環 張（35）七個月（無咩人旁聽）
🟣#1114telegram 許（24）（⚠️無咩朋友）
🔴#1115元朗 麥（54）一年三
🟡🔴#1116旺角 16歲囝 勞教
🟣🔴#1118觀塘 梁（16）更生
#1118油麻地 文（20）
#1118旺角 連（29）
🔴#1118旺角 黎（24）三年四（有朋友）
🔴#1118油麻地 施（19）更生（2條褲）
🟡🔴#1118柴灣 15歲囝（背景要多關心🙏）教導所（半年至三年‼️️）

#1118理大 郭(20)羅(16)🟣陳女(17)陳(21)袁(21)李(21)
#1118理大 嚴(28)許(20)🟣李女(19)🟣馬女(27)
#1118理大 林 (21) 梁 (22) 馬 (24)
#1118理大 梁（24）
#1118紅磡 張（23）
#1118理大 余(20)莫(21)陳(24)方(26)鄭(22)
🔴#1130旺角 印度籍（22）20星期，英國籍（23）19星期
#1201黃埔 鍾（25）
🔴#1204土瓜灣 鄭（16）教導所（刑期半年至三年）
#1208灣仔 黃（21）吳（23）彭（33）蘇（18）蔡（20）賴（29）（️3同案送中）
#1214屯門 關（27）徐（28）何（41）
🔴#1215沙田 謝（16）更生
#1222中環 梁（21）認罪
🔴#1225牛頭角 梁（36）11個月
#1228九龍灣 林（19）
🔴#1231旺角 蔡（19）更生
🔴#20200101灣仔 岑（37）一年
🔴#20200101灣仔 黎（21）五個半月
🔴#20200101旺角 李（22）利（25）十個月
🟡🟡#20200108元朗 15歲勞教（有929暴動）
#20200114旺角 黃（21）
#20200116沙田 陳（27）
🔴#20200119金鐘 何（63）五個月（3條褲‼機場緩刑,粉嶺法院恐嚇大波man️，無咩朋友）
🔴#20200119大埔 吳（17）更生
🔴#20200119旺角 陳（16）更生
🔴#20200129葵涌 陳（17）三年十（需關心）
#20200204油麻地 陳（23）陳（26）
🔴#20200205將軍澳 韓（19）更生（️需關心）
🟡🔴#20200224天水圍 14歲 勞教
🟡🔴#20200224天水圍 13歲 感化院（1-3年）
#20200229旺角 鈕（19）

🔴#20200301旺角 溫（20）五個月（多親友）
#20200307爆炸 何（36）（眼受傷字要寫大啲）李（25）吳（27）張（29）
#20200323上水 黃（62）
#20200326小西灣 蔡（23）鍾(20)林（20）
#網上言論 開掛 蕭（32）
#20200421長沙灣 王（50）（需關心）
🔴#20200506天水圍 方（22）八個月（需關心‼️寫信簡單易明可多畫圖）（2條褲）
🔴#20200510旺角 張（18）更生
🔴#20200513沙田 周（16）更生（有朋友）
🟡#20200523牛頭角 15歲 16歲魯 15歲
🟡🔴#20200527深水埗 15歲變16歲 勞教
#網上言論 工程巴 許（28）
🔴#20200528天水圍 黃（35）15星期
#20200609元朗 陳（38）（無朋友）
#20200611西貢 盧（23）
#20200611元朗 李（38）
#20200701旺角 李（24）（需關心‼️寫信簡單易明可多畫圖）
#20200701銅鑼灣 黃（24）（需關心）
#20200701灣仔 唐（23）
#網上言論 Sucker 伍（26）
🟣#20200820灣仔 入境處 孔（25）
#20200924粉嶺 賣軍火 呂（23）
#20201201太子 徐（23）
魚蛋有3個判兩年三至三年
傑斯
二代美隊
低調案不在表中
無名無年齡無案情唔知判去邊少年手足（少年庭資訊有限，超多唔知判去邊）：
🟡#1007觀塘 非集刑毀 15歲囝
🟡#1012旺角 非集 13歲囝
🟡#20200527旺角 POOW&在公眾地方POOW 無年齡（勞教更生教導所）囝
🟡KC COURT非集刑毀 無年齡
服刑係最condom因為難回信就無人寫
@youarenotalonehk_live
=====================

❙ Search 新聞得知手足全名方法：
案發日期+案發地點+關鍵字（例如：邊條控罪/叫咩名/被捕/上庭法院/上庭日期etc）
因為無no.，所以可寄去議辦轉寄，搵唔到全名唔緊要：

(0306更新）
Source :

❙ 關注被捕人士:
❙ 最後聯署要人:
中大聯署:
Sim Card 實名制:
❙ Twitter 要人香港影子議會 Hong Kong Shadow Parliament:
❙ 懲罰師出動
手動轉！（名單一直更新中）

各位街坊，如抽到時間或機會的話，請好好懲罰以下黃店：

走肉朋友（大角咀）
JBKitchen（大角咀）
GoldWater（大角咀）
琦興（深水埗）
甜一刻（長沙灣）
榮少喇沙（天水圍店以外賣為主，屯門店有位座）
糖水雄（佐敦）
深水埗區內的黃食店
雞蛋屋（旺角）
甜姨姨（天后）
潮州人（太子）
壺說（深水埗）
皇茶（旺角）
越大哥（鴨脷洲）
開餐（佐敦）
如意冰室（灣仔）
Jacomax（上環，銅鑼灣）
新嘉美（灣仔）

更新：

基隆餐廳（深水埗）
一日三餐（旺角）
四喜麵包（長沙灣）
重光弁當（新蒲崗）
友利冰室 x 勿當奴（荔枝角）

這星期的47人案，西九法院和高院個邊要水有水、要湯有湯、要飯有飯、接送陳伯及黃婆婆的黃店，一分錢都無收過，更有當中是告急店。

🙏能力範圍內，請撐番佢地，感謝閱覽🙏
Source：Pazu 薯伯伯

第196日, Twitter 戰線:
#Save12hkyouths
文宣

【涉民主派初選47人提堂tweet整合】

政府/議員

寫信 寫信 寫信

要畀佢哋知我哋冇忘記佢哋

#手足或本地媒體

國際媒體

見到都驚

#HongKong(唔係47人)

#CCP

#緬甸

資訊好多，
- 寫信留意#1 4 5
- 懲罰送飯黃店#7
- Twitter #11,13, 16,17,22,25,28

Copy 到手軟

呢個list嚇到我崩潰……>250人點可能寫得晒

搵筆友喇

今日所有嘢都有啲多

VEGF sent

Tracy
我真的愛你

Pish

打信
呢個post好豐富

都係見到share 啫

真係

竟然係呀叔你

寫信

係，齊齊搵筆友

咩竟然................

崔崔

唔係呀叔，咁呀伯

呀婆............

俠俠

Mon咗幾耐...

ee 佢蝦我

咁岩彈個提示出黎話有人開po........就入左黎推啦

做得好

大家同1間醫院架..........

餓

我出咗院

24567111

捉返你返黎

醫生話唔收

點寫得晒

叫多啲人寫

push

韓手足

好多

推
大寫都寫下信 比佢哋知道我哋冇遺忘佢哋

係呀

諗吓巴

岩岩個醫生話要捉你返黎

Push

打暈佢

百七磅大拳

不如你返黎打暈佢仲好

可以指定寫信比邊個手足？

支持你打青頭

可以呀，有名有剩就得

下個係你

你打咗佢先同我講

又想伏我返去？

尹

有冇食飯

崔巴

點解係我 冇理由有我份架

唔通我又同你講 你返左去 我就可以出黎咩

等緊位

你嬲打

我都知我太靚仔既..........

好多人

院友嚟講係嘅

你係咪廿幾年無照過鏡

廢事靚爆鏡啦

又畀你兜到

想食

而家食晚餐

晚餐肉

肚餓

重未食得嘢咩

未

咁慘

不過今晚有雞肝

好撚眼瞓

正嘢嚟

內臟

我都唔好內臟，不過這個例外

放工嚟？

內臟麻麻

呢個例外唔知呀媽煮成點

樓上果層裝修
樓下果層裝修
隔離office又裝修

成朝坐係office冇瞓過

扮工扮足一日？

冇王管唔使扮

咁你繼續喺入面喇

點解

尋晚瞓唔著，今朝又冇得補眠

啲睡眠質素真係差

一躂落床就好多野諗

pusn

一躂落張床就唔諗嘢

唔會諗崔崔咩

唔會

竟然

個腦不停轉，熄唔到機

今晚食燒肉仲等緊位

瞓住開

諗多啲 發夢就會見到

等到好肚餓

老母未煮好

仲要等多5張

一諗就會不停睇⋯咁就一晚

出左黎啦

點解唔熄咗先

幾好呀

試下深呼吸咁訓

唔係話熄就熄到

明嘅

又係時候恰下

又係時候準備返工

每一日每一日都清算中........

恰到聽朝

有冇台

未到喎

見到都崩潰

一人一封好快250封

你瞓咗一日一夜啦 你唔知咩？

有250人咩

訓醒啦?

係呀⋯

仲係黑媽媽

準備飲啖水又瞓

你啲作息好似

仲訓得著咩?

求

諗

唔好意思無追post

但點搵邊位手足同寄去邊

個list 有日期,好易check 到手足
寄去邊，可以睇：

寄信

瞓到就瞓喇

老母

收錢定收信好？

夠鐘練跑

今朝跑咗陣

我瞓到今朝六點半

IG打完卡當跑咗呀

唔打卡

寡人訓到頭先

竟然 以為你日日都會po一次崔崔

我已經畀frd話一把年紀追星喇..

聽日九十二籤東區

今朝六點半係office食緊早餐

點解可以咁訓得

我啱啱諗住出佢哋做今日主題

唔知呀

舊年嘅今日我個腦淨係得一把女仔嗌救命嘅聲

我淨係記得佢地的TG
為了我地竟然衝返嚟

第197日｜聽日九十二籤上庭你知唔知呀?